香港同台灣幾時解封

放心，西九同羅湖落馬洲一定係最早解封。

問問柒婆